一起身燒到差唔多39度，想搵連登醫生

症狀：
- 尋晚訓之前忽然發冷

- 今朝起身發現全身骨痛 + 發燒 （差唔多39度）

- 天光嘔左一轉，尋晚個譚仔全個嘔曬出黎
- 嘔到出黃膽水

-暈坨坨 + 頭痛

宜家係床上面，有無連登醫生可以開藥比我？

要講藥名
同埋幾耐食一次藥

食屎吖，食屎啱你呀

一個鐘頭食三次，去深水埗公廁第二格配藥

必理痛 完

愛滋病

垃圾先食藥
訓教就好番架啦，
好唔番大不了咪死囉

沖熱水涼

39度咩單位？

叫雞幫到你

HIV

必利痛 2粒，多飲水，訓覺 完。

絕症嚟
下世小心做人

戇鳩仔

似係Aids

利伸 肥bio

Paracetamol 1g TDS
Dimenhydrinate 50mg Q4H
Amoxicilin…
樓主你都係睇醫生啦，上網求其講兩個症狀就得嘅話仲要醫生黎做咩
你或者係食物中毒所以腸胃炎，或者係感冒病菌入腸，乜野病都有可能 點解唔正經去睇醫生，可能我真心咗Sorry

似係愛滋

唔駛啦，天氣咁凍，發燒咪好囉，個人暖d呀

屌，希望你只係個學生學咗小小野係到扮下蟹就算啦
無論咩做咩health care profession都好，叫人自己食抗生素without doctor prescription都已經係唔應該啦。
識叫人睇醫生自己又掉堆藥名出黎，咁你係想佢跟你食定點？仲有有咩理由要paracetamol 1g instead of 500mg呢？隻隻藥你都寫frequency寫 dosage，但amoxi你又唔寫 其實你做緊乜野？係唔識定點？仲有睇個勢似g.e.，其實有無需要落antibiotics呢？就算落又會唔會落amoxi呢？

樓主，有病就睇醫生啦，唔好係到拖係到問

你病左果陣會食屎?

有病都唔睇醫生走上黎問...
你覺得呢度D人信得過?

你應該就快會肚瀉

大人係唔會發燒
發燒一定係大病

食綠豆

處方藥點拎

Paracetamol 唔係